# Asteroid pour Détonation 2019

installation:

```
npm install
```

lancement

```
npm start
```

pour l'instant, se joue avec les flèches et X.

graphismes temporaires (remplir les dossiers asteroids, planetes et, optionnelement explosions et propulsions) et typo par défaut.

Le ciel de fond a des trucs rouges parce que je faisais des tests pour Constellations...
